ps5全世界訂單爆晒，Xbox都係收皮吧

小朋友先需要選擇

由p1-p4,有邊次係買錯？

PS3
點解有可以叫 PS4 做 p4 iPhone 7 做i7

咁多代ps都比人炒到貴晒，都未見過人炒xbox

XBOX預訂得未?

22號

唯一上錯船: PS vita

畫質低到，PSP仲好

ps3中期開始都好撚多驚玩

咁講又吹大左
係屌佢冇game玩, 直接放生
支持者變左傻仔

大人根本唔會選擇xbox，所以唔駛諗

大人會買3090玩

大人買齊3090 Xsx ps5
然後放埋一邊屌閪

P你老母
打少隻字母你會多100萬身家?

ps已經係簡稱 仲要再簡

小孩子才做選擇

毒撚既話 係買哂3090 Xsx ps5
然後得閒攞黎打飛機

等左咁多年Ps4終於成熟無伏可以買

剩係隻FF7 Remake我都諗唔到點可以唔買PS4

Why not both
加埋仲平過部新iPhone

買老任都唔會XBox

今代XBox應該係最後一代

有撚用咩 9990都係咁話啦 都無game

哪來的自信同人講電腦無game

班sony pr洗人腦洗到自己都信埋一份

答我 有無對馬戰鬼

Xbox 22號先開賣喎

你真係要玩呢d我驚我放晒堆Game出黎你全部答唔到喎

好多game都係靠ps獨佔先有pr吹奏，如果全平台的話只係一隻佳作

Xbox 幾時開賣？

訂單爆原因可以有兩面嘅
一係好多人訂二係本身得極少貨
我相信兩面都有

其實明眼人, 打開機果班真係唔會理pr同youtube果d嗡乜尻

你答左喇 姐係無囉

BIG BRAIN TIME BRO

明明最多game係PC

等下年返貨先買，鬼叫你窮

明明勁多indie 佳作，console 撚淨係識打飛機有3A大作，仲要大把3A係伏，淨係J畫質

其實gear5 已經值去買xbox

戇撚鳩pc大撚柒鳩把game console冇咁console係咪叫冇game

叉盒有咩驚玩

你有SONY股票咩？
雖然我都諗住買PS5，但Xbox收皮有咩咁開心
一家獨大永遠唔係咩好事
反而睇返M$吸收上一次嘅教訓，今次肯改善，唔值得欣賞？

sony而家只剩遊戲部有得威
一定要保住

支那狗咩都要簡寫

打少隻字都懶。。

現實就係九成人淨係會買一部

只要係會買任何部ps xbox或者switch 都想佢地鬥

佢地愈鬥得勁 用家先有好野用

但大作唔係console賣,銷量差好遠
靠pc市場始終唔夠

想玩對馬 PC無咪姐係無囉 戇撚柒鳩

你屋企好多位？

老實對馬真係普通佳作 唔到必玩
PS4獨佔我諗得戰神 uncharted 同 Spidey可以串下PC
利申依幾隻得uncharted冇打白金

XBox仲有咩獨家game? GOW & Halo仲有冇？

玩ps2咪夠 洗乜買ps5

都唔知曲到圓定點 柒撚到
冇對馬=冇game
game = 對馬 only
best logic

你係咪指persona系列？

少似曲

兩部機既價錢已經好大surprise

邊洗選擇，根本唔會有人買xbox舊垃圾返屋企

PS3去到埋尾GTA 5/last of us都值回票價啦，完美chur盡成部PS3

9月22去到11月8

此風不可長
中英都有呢啲

你屋企無位？

真，最後無咁多時間玩

xbox都幾垃圾
賣5000萬部

2020年，人類終於迎來世上第一隻game，叫對馬戰鬼可以寫入歷史書啦

負錯皮sor console狗真係好柒 PC冇game喎 多好多Game不嬲都係PC其中一個好處

其實halo, gears仲有咩好玩？
三部曲已經當佢完左
d新studios睇落仲吸引

Console有game PC冇game 想笑死人咩屌你老母console狗用下腦得唔得

Me too

講到啲獨佔game世界第一班人係咪冇玩過tlou2

Psv係用嚟玩P4G

敗因：3ds 有MH

360？

佢應該係用窮撚果d電視組合櫃，大大舊勁有壓逼感可變性低果d

其實我不嬲講console狗都係屌緊PS撚 下次講返啱先 感覺某程度上佢哋已經稱霸咗console 一講comsole就係佢哋 所以先會直接console狗咁叫 對Xbox fan冇嘢 自己都有玩switch

眞心唔明呢啲 fanboy 心態，唔講以爲樓豬係 Sony 大股東，PS5 同 Xbox 賣得好唔好你有錢分咩
利申：PC、Switch 用家

咁唔通買部PS垃圾放喺屋企咩

得嗰5000萬就收皮啦

屌佢上次遊戲發佈會第一隻就係HALO笑撚到我, 見到都唔撚開胃
xbox真係畀狗玩

光影同texture勁垃圾，當xbox user狗咁撚

said no one ever

正常人打機都用PC打啦 唔通買部PS咁撚柒咩 垃圾PS撚鬥啲乜啊 人打機你打機打部PS 對唔對得着老母？

Xbox 無人訂

依家psv冇咩(無誤

Person1, 2被遺棄

邊個會玩xbox

大人根本唔會打機，所以唔洗諗

persona1同2先似真女神嘅外傳,p3起變到第2樣嘢咁

真！

冇計
Persona定位係Casual 玩家
玩返本傳算啦

咁好笑？雖然PS係勁 但銀行/保險 半導體都好勁嗰喎 基本上呢三範係叮噹馬頭

仲要係出貨量咋 唔係銷售量

同樣價錢你揾部PC比我打機

所以why not both, 最重要唔貴

其實係咪得ps fan boys成日周圍笑玩其他平台既人
Pc 就笑外掛
Xbox 就笑少人玩
Switch就笑機能廢

幾可會見玩開其他平台/雙修既周圍笑人
上面有條友連xbox未開訂就已經笑緊冇人買
搞柒晒ps玩家個朵

多得ps4出mhw先可以高小小價放到部psv

要鬥平鬥窮嘅話 PS撚你哋贏囉 俾多個有外掛你哋打飛機好唔好 仲有冇呀？

暗黑兵法你識條鐵咩

拿
其實pc都成日笑鳩人嘅

幫你再縮短啲
由？

屌你老母，咁撚鍾意縮，睇撚住縮陽入腹呀

有乜傻過買咗兩部

有PS5向下兼容咪唔駛買PS4囉

Xbox 收皮係無辦法既事
呢幾年有邊隻game 好玩?

玩pc 就唔洗搭埋黎講啦
大把人屋企已經無電腦

根本兩邊都有on9仔幾廿歲人為咗主機嘈
你有你打 佢有佢打 有咩好拗....

遲啲就會變咗
「由1-4 有邊次係買錯？」

我都見你成日引戰 有咩資格話人

大家咁話啦柒頭 你咪撚買PS呀 返去玩你叉盒啦 戇鳩仔

買左四部

Ps5 disc +series s

咪係囉
所以一直唔明笑其他平台為咩

冇競爭點會有進步，受益既永遠都係玩家
唔明點解ps fans好想好一台獨大
冇競爭只會變到cctvb咁

M$今次真係好做得唔錯，搞到我都想ps Xbox 雙修
機又唔係貴，咪買晒囉，有咩問題
小朋友先會選擇

你屌你老母啦 你係撚淨係屌PS狗 周圍撩火頭嗰個係你 講到叉盒咁撚勁 PS5又無4K60 做乜唔死去叉盒呀 又無大作啱你玩 慢慢玩叉盒HALO GOW Froza啦戇鳩仔 啱晒你呀 4K120都有得你玩

你講粗口我咪學你囉 我笑住講㗎 無發爛渣 笑鳩你戇鳩鳩 有口話人無口話自己啫

xbox洗唔洗預訂？ 定到時直接walk in都買到？

你無係呢個post講 你死去你叉盒post講啊嘛 我費事幫你啲柒頭推post啫 免得幫你哋老世刷存在

無game
你一日玩一隻新game，玩到你死個日都未玩曬呀

今代XB唯一用途係幫PS定價
多謝你呀M$

你咁好笑啫 你引用得你就爬返文啦 當初我一句都無話過XBOX

p4

買 XSX 等PS5 pro

我覺得今日訂既極大多數人都係聽到班中國人要黎搶機
跟住狗衝訂黎炒
利申:搶唔撚到

轉過另一個講法啦，主機多人遊戲通常design for f2f嘅party games，通常for約成班friend上黎打機，感覺上比較偏向娛樂。
電腦多人遊戲通常而moba為主，通常都係成班friend一齊打ranking，感覺上比較偏向競技。(當然都有合作game例如borderlands同left 4 dead 2)
所以其實兩個嘅target customer都唔同，好難監生攞去比較。至於外掛問題，有支那人就有外掛啦，擺上嚟拗jm9?

chur佢條毛 全線non-exclusive都係xbox 360畫質更好 on9processor設計 除左最後幾年嘅幾隻game會chur一chur 其他時候都係垃圾嘅存在

ching驗左眼未

moba為主呢個我真係好唔爭氣咁笑左出黎
究竟係要對電腦無知到咩地步先講得出呢句

On9 MH站錯邊
返返去PS即刻大賣
利申：索尼撚

ps3係衰遲出同難開發game 搞到早期比xb 領先
但後來好快追返變6/4($ony 4)

PS4一開始宣傳時都劣勢
不過XB自爆就未打已經贏咗

多人遊戲啫又唔係所有遊戲

Ps係玩獨佔嫁啦，pc玩fps個d . 利申咩都有除左ps5

PS3中後期已經追過咗360 當年的確係靠頑皮狗追返上嚟 不過今年成也頑皮狗 敗也頑皮狗…

P4實驗室緊係有錯

不過老實講如果唔係有xbox做對手ps5應該貴到仆街

Ps go先係真賊船

根本無諗住揀

講漏咗
XB嘅3紅問題都係趕客原因

點解咁多連登仔幻想360有贏過，係XB1自爆先輸
XB1開始宣傳先懂事？

迫到微軟主打PC gaming 收撚硬Ps 同Mac皮

叫人買xb都要食負皮
不如大家都了解下xb有咩game先係到引戰

PSV當年畀任天堂買斷MH呢招殺個措手不及 自己靠SIE出闇魂獻祭 BANDAI God Eater 同KOEI討鬼傳都已經算出盡奶力 但MH呢個IP係日本太勁 少咗佢真係死一大半 仲要之後出埋啲Gal Game當PS4第二個MON 真係救唔到 迷失晒方向 其實我都好想PS繼續出手提機

360事實係有領先過

3紅係早期一兩年嘅事，當時都仲係360贏
我都拎過去換機

但之後都係輸 你未講結果

巴打今日有無訂？

重點唔係結果 只係想講xb係有同ps2分天下過
最起碼個時唔係xb1個時咁撚極端

真 xbox諗都唔使諗

xbox個backward compatibility 係做到好其實
但佢d策略係真係好鳩
主打backward compatibility 但又出部digital xbox one

仲鬥緊 console 瞓醒未

ms表示:下我已經玩緊pc+console game pass 食緊兩家茶禮

訂唔到 個Server down晒你仲可以點 朋友話唔幫得留

鍾意打party games嘅人
買左switch 唔輪到PS串串貢

PS5+Switch+PC
三棲

我11點去排，同個fd都訂到

唉 我等12月嗰轉啦

Xbox算把啦 識人有機都唔開黎玩

你對神機不敬
其心可誅

Psv係冇game姐 明明就兩倍psp解像度

一定連企都冇位

放心，一定大把貨任你買

少左xbox手掣

ON撚9都唔知訂黎做乜 D GAME 完全唔吸引
你地慢慢做白老鼠 彈碟 過熱

神粉你係唔會明

P系列咁好玩點解咁多負皮

360當初係咁燒銀紙獨佔日系GAME

我都係因為咁買360

不過整唔死PS 慢慢敗走亞洲

今次都傾好多啲日廠 基本上齊晒

點都破左啦 微軟之後冇公佈

咁switch都收得皮

你地支那人peasant冇total war玩

嗱嗰出左3年同嗰8年嘅比

Nintendo 6200萬喎 3/2017出 佢個走勢實會過到一億 等緊佢出Switch Pro 會買嚟玩Monster Hunter Rise

任記惡意收購mh

佢又惡意收購多次啦

唔講以為500萬

所以Capcom諗到一條絕世好橋

PS MHW

NS MHR

各有各自嘅IP MHW玩靚畫面 MHR玩東方風 我覺得呢招幾好 唔同Style

打機就係玩遊戲，唔係玩遊戲機，理得佢邊部機，遊戲啱玩就買。

是 根本屌打叉盒

叉盒啲post沉晒 無人理 早排係咁吹奏班友做乜唔幫老世推post

Xbox 有獨佔game 量夠多 都會吸引到我入手

但呢一刻 睇唔到 ，隻forza crossover Lego 真係屌左多黎

Xbox one 呢代死得太慘

單機獨佔唔吸引

MP 無人爛ping

同PS4 比差太遠

叉盒ms好撚多打手 pr

我諗xbox要去到nvidia 3080效能先引到人買

MP爛真係難接受，記得2003年尾開始玩Xbox Live，online功能一流，估唔到Xbox one 會搞到咁

ps2？你真心咩

根本唔關硬件事

Halo 獨佔大作 都可以攪到咁

一味整埋game pass 賤價玩game /舊game

請明next gen 梗係整d 平時未見過既野喇

個手制無gimmick 已經白痴

去盡d mark up多usd50 跟個elite 制 package 就差唔多

2分天下 睇返先見

咁ps5有啲咩係平時未見過？

齊哂係唔夠,佢地會大細超...

Demon’s souls Spider-Man

老老實實 大人都會買埋ps5 始終ps有好多神作獨佔遊戲 hardcore gamer一定會買埋

Bloodborne ff7

手制gimmick . (雖則未有實機 試到同dualshock4 有咩分別 ）

唔係針對xbox 係佢做唔到個種新鮮感比人
以前我都玩360玩得好開心 Gow3 forza

幾時出6 好想要

5都未出夠

P牌

揸住GOW 已經夠PS 立於不敗之地

P牌師

真係夾硬吹都比你吹到樣野出黎, 細佬我真係五體投地
Game Pass咁撚大Gimmick就叫做賤價賣Game
都未同你講佢玩跨平台唔再焗限一定要Concole
我真係拜你算喇你唔好覆我, 我唔夠格同神傾計

Ragnarok

唔好再恰XBOX喇 亞洲本身市場已經夠細
執左笠冇出手掣點算 希望歐美死忠KEEP住企硬啦

我只想用PC玩對馬戰鬼 咁有無呀

訂黎放比大陸狗...

唔會多左身家，但會多左好多個老豆

咪睇下點 ， 比足2年時間你 到時market 50/50 先再屌我都未遲

衰尻到獨家HALO 攞出黎比人串到 要收番再執 自己攞黎賤

我真係信打後全部第三方廠一定首發join 你個game pass

部機首發一隻獨佔跟機都無 咪要買個咩game pass 博d cheap精貪小便宜入你部機囉

買部新機 跟機玩 次世代畫面俄羅斯方塊 呢樣野 真係博唔到

夠大就唔洗埋pc堆喇 ， 搵pc player 砌人頭 等你MP 易d開到game JA 傻仔 。

Game pass ....... 你玩到PC 堆game 我就買喇

此PO已完

真 食少兩三餐飯都起返到啦

Xbox 輸哂啦， PS5 訂單爆哂， 而xbox係0呀

Xbox都未開訂
打飛機都等多幾日先啦

咪撚再搞柒ps玩家個朵啦

其實之前Xbox都多人玩
衰咩?

基本上買PS5主要原因係獨佔game, 如果隻game有PC版，我都係選擇PC版，但係xbox就。。

買咗3080未？

無xbox應該賣緊5980

PS打手好似話賣1萬都會照買

分析師

PC無game
本日笑話精選

你PC 有冇得玩滿分神作TLOU2
基本上所有PS獨佔嘅game已經可以計入神作

一開始以為你畢, 去到尾原來係曲

PS5有最強SSD, 你哋就算用3090又算得係乜

psv唔係畀smart phone整死咩？多媒體瀏覽係psp賣點之一，而nds純遊戲機。去到smart phone年代，多媒體瀏覽可以做psv賣點，又冇3ds咁多第一方嘅game，完全唔夠打。

最驚啲廠搞到要degrade graphics去就series s
到時有3090效能只可以發揮1060嘅質素

咁講錯唔晒 手提機本身就無乜歐美大廠研發遊戲 主力靠日廠 但日廠又走晒去整電話game 唯有靠自己投資嘅作品撐住 PSV都好多第一方㗎 不過當時PS3啲大作一出手提版要畫面無畫面 要流暢無流暢 去到後期PS自己都放棄埋 專心谷PS4

向內不嬲簡稱P4, 方便多平台game要訂邊款時講

柒頭改柒名就咪扮簡稱啦

唔識就咪撚柒啦撚頭

ps4 就係簡稱
原本個名係PlayStation 4

係都要改上改，亂up柒名扮到行內外有分別咁 正柒頭

Sony個網註冊唔到會員差啲有sms都買唔到

成部機都係3千幾

賣$499 3090既效能都係咁講？

屌唔怪得知Sony夠膽加到568一隻game
原來平價入門係賤賣，班友俾Sony好似共產黨咁割韮菜都仲係度幫佢地吹奏

講左5年，真係最頹果排都未執，而家更加唔可能執啦

Cell 地獄級開發難度

睇好XSS

無視左XSS 個威力

其實如果叉盒可以兼容到steam/Epic大部分game+做好優化嘅話未必打唔贏ps。PC最大問題係遊戲優化唔好。

你班console傻閪慢慢玩你地既圍爐，我就攞PC玩UE4啦。

Steam: 我無game呀啱呀

UE4, Unity, CryEngine, Stride Engine: 我可以係console行editor 可以compile呀 啱呀

正常，ps5個價擺明睇住xbox黎食

你指個炒價?

要幾冇腦先會問係咪炒價

部PS5冇XSX勁但又賣同價（香港仲貴左100，game又加到568），你要睇住黎食起碼都平佢50美金先講啦

同埋個399 digital版響初期擺明係PR機黎

一部野用好少位咋

等3080 super

終於回歸手提機老任盛世番來了

咪係百家齊放先有良性競爭 玩開ps都想Xbox 翻身好耐

XBOX360>>>>>>>PS3
以前兩部都有，下一個generation選擇咗PS4
360時代仲有唔少獨佔game係值得玩，gears of war、halo、forza
至少唔會好似依家咁搞到PC都有
論連線，以前金會員俾錢穩定過PS3免費上網對戰多多聲
有雙修過兩部機同玩FPS就知道好大出入

所以如果唔出XSS, 最多人用嘅1060應該玩唔到之後出嘅game?

真定假張圖
差咁多
連登講到好多人買數位
以為最多73 82到
D驚咁貴係咪想買二手賣三手

我認同你番說話

由以前係高登睇人ps3 vs 360
嘈到而家
睇左有咩game想玩先買部機啦

小朋友先會揀買邊部，機迷兩部都買

不過都唔排除真係誇張既
你講既8:2可能差唔多

係咪ps5同ps5數位呢2部

on9先兩部先買，定位幾乎一樣
有錢唔係咁洗

你指既定位係咩？
兩部都係console ？
如果我想玩gow又想玩halo
有錢既買2部有咩問題，雖然香港係PS佔大多數

有ps5就有勁pc
用3080玩halo

所以咪幾乎一樣囉

大把人雙修啦
如果你淨係年年追FIFA/2K既就買2部ON9

得罪講句
Xb真係冇乜獨佔game 吸引asian
就算有都有pc， 我最近覺得ori, gear5 都可以，但得果2隻驚你要係有錢嘅大人先會買埋xbx

咁呢樣係真
淨係用日系game比 xbox已經收皮

有錢人係電腦加ps5 無錢先雙修

其實幾千蚊部對好多人黎講真係買件玩具咁
唔洗研究咁多既

ps3後期已經屌打
d game 無得比...

2010sony信徒:老任Xbox冇人買就收皮

2020:

XBOX有晒三廠啲日廠game 關咩事… 主要佢第一方遊戲唔啱我 唔係射擊就賽車 我都係比較鍾意RPG game 玩遊戲之餘又有場戲睇埋

項明生條on9

一個月課金都唔止

其實Xbox點先贏到罪大？ 市佔根本ps贏幾條街 要班fans轉會除非索尼執柒

Xbox執笠對一般玩家其實無好處
唔知點解咁多人想佢摺埋

至少要ps自爆幾個世代先有機會
所以今代從來冇人預期xbox會贏到
只係追得返個46波比到壓力ps已經係好事

但係xbox 冇rpg咩

做得好就應該支持

你想同我講HALO係RPG？

今次揀返係雙修
得受夠ps4啦
玩好多驚連30F都無
玩多陣都暈暈地（如apex)
今年決定買哂去
冇交嗌啦

當年360 同ps3 大家 勢均力敵甚至xbox 跑出些少，啲人咪又諗要班xbox fans 轉會除非ms執柒，結果xbox one一個失誤就冇咗半壁江山，呢個世界never say never 咩都可能發生，索記同ms是但一邊再有任何差池都會輸成個gen

有，得fable，有排都未出
不過我會pc玩

apex 60fps wo
多數槍驚都60fps
你玩果隻係咪同我唔同？

Apex 都暈 你去睇下醫生好d

或者打之前食神盾海狗丸

冇人想佢執wo

係一大班fanboy唔承認xb只係玩唔到steam嘅閹版pc

有選擇一定係用pc玩m$ game

呢個post都大把

有幾何真係雙修哎。
成日講有錢人
我識既有錢人都係買一部看門口，要娛樂點排都未論到打機啦。
真係打機當食飯咩

囡就不妨雙修

其實我同幾個fd 都隻修緊 我直情制霸添
我自己嘅case 嚟講，我不嬲用ultrabook 冇pc, 想玩gow 同halo 買多部xbox有幾奇
一部console 先3/4千蚊， 大佬一部iphone 11 pro/note 20u 成皮一部都大把人一部主機一部副機咁用啦，思想唔好咁燶閪好唔好

DKLM我仲未訂到呀

D撚樣成日話第一水有問題唔會買 咪又係咁撚多人買

你信連登講野就死得啦
個個都傲嬌黎

我冇信 一早知班撚樣扮哂野唔想人地搶

起碼真係有返d獨佔game先啦
搞埋d政策出黎又打返自己，我真係睇唔透係咩玩法
pc又玩到 xbox又玩到
咁點解仲要玩xbox

起碼搶返兩三隻殺手級獨佔大作先有計傾
正所謂 得芒亨 得天下
獨佔半年都好呀

係香港分配得好少貨啫

我係指無乜人xbox同ps4雙修
因為個定位一樣，game又差唔多。

應洗則洗講到燶閪心態，on99

利申：PC+ PS4雙修。

依樣真，大把野玩

今次有獨佔wo,暫時有兩隻

大家有錢嘅定義唔同
Ozil 周薪35萬磅，都每日打Fortnite

兩隻
係兩隻
大那那兩隻

放長雙眼，睇下之後keep唔keep到先啦

我都想xbox可以比返d壓力sony

身體最誠實

Xbox one個版本明顯比ps4 pro版順好多
利申：長期玩pro版

日式會好少
美式以後會多到你屌佢地出咁多RPG做乜都得,唔信你睇佢地收購既廠商好幾個都係用RPG既

仲有D人成日話獨佔出PC度自己打自己真係笑撚左
先唔講Windows部門拆撚左9世(唔係Win10點會一更新就bug多到hihi)Xbox根本就係管哂任何平台既微軟出品games,一時又PC多外掛部PC唔夠勁,一時又玩PC好
講真M$堆game大多數有多人模式甚至只有多人模式,走去玩PC版?

ps4 pro係穩60fps，點樣無咁順？
xbox版本仲無咁穩
又話apex得30fps，xbox無咁穩又順d
我真係唔get，你d感官仲唔穩過d幀數

xbox版第一個月已經冇香港場，你玩埋我果份

我玩開日場
因為可以秒排
連打ranking白金場都秒排

咁你預計將來ps5會行穩定行apex 4K 60fps嗎？

又要忍受飛機噪音

好奇點解你會長期玩PRO版?
點解唔返XBOX排? 唔係秒排又明顯順好多咩?

睇respawn會唔會整next gen version

apex 4k60fps真係無咩難度

駁唔到

Why not both?
Xbox game pass ultimate 兩舊幾水一年抵玩到爛

Apex 依類game寧願佢整1080p 但多fps

佢晚晚出去滾女又同你講咩
成班柒頭係咁話買一部主機係死窮撚，買唔起兩部主機一部貴pc 係窮西心態
都冇諗過真正有錢人邊有咁多時間打機，有時間都去玩下人生online

講緊10億，100億身家，梗係無時間打機啦
但又有咩人生online可言?
好多咪又係去下旅行，去打下golf?
唔好用「真正」字眼去形容啦，好似講到你識一佰，幾十個有錢人咁。